Between 捉鬼 and 不割蓆

家下有少少似佔領末段
真係有鬼要捉鬼
但係會捉到overwhelming 形成對自己陣營內部白色恐怖

今次點拆 要集思廣益
Between 捉鬼 and 不割蓆

推